點解啲電訊商會當舊客係狗

舊客唔係有多啲優惠咩？
但新客永遠最平 迫人轉台
屋企上網500mb 就到期
叫我$$218續